呢個政府真係好蠢

到而家都仲係咁離地 企得愈硬 愈鎮壓 市民愈反抗

駛乜搞到而家咁 如果我係林奠以後由得示威者搞 塞路唔理燒野唔理 等民氣消耗 d港豬呀藍絲自然會不滿架啦

班狗如果一開始已經係渣流灘咁驅散
成場運動我諗1個月都未必持續到

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍
經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊社)
連安信兄弟都係佢
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

佢一開始就覺得食硬
唔會有咩實質反抗

早幾個月前場運動都開始見疲態 係要比哂子彈d人上街既
一開始等人民鬥人民咪好 而家仲想個風吹返去d人阻返工返學 搞亂香港個邊

Sor而家大大個警暴係前面 一日唔查警 一日都唔會停

616 200萬遊行已經返唔到轉頭
今次就係民意堅定 戰術恰當 和勇不分
黃藍雙方實力差距大（黃勁好多）
做唔到人民鬥人民
同5年前佔中不可同日而語

加埋689玩鬥爭勁777好多
而777又比689更加容易激嬲人

唔好太高估共產黨

唔好高估共產黨
天生弱智黎
你用胖虎個concept去諗中共就差唔多架啦

救人！中大人斬樹封二橋！！

一班智障自大管治我地最優秀既一代

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

616重有得返轉頭 嗰晚班狗突登收隊等你哋自己散 到咁上下先出嚟趕埋個尾d人走
721之後獨調會都重有得傾
831之後就無了

689已經示範左一次點樣令到成個運動收皮，冷處理，外國只會一路叫你和平理性對話解決

但777就每隔幾日出黎撥返大個火

多謝哂佢個豬隊友黑警囉
唔知邊個諗條屎橋出嚟以為唔做嘢會令市民知道黑警嘅重要性
搞到721之後民怨直線上升

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

如何有效成立獨立調查委員會

[url][/url]

有當年個成功例子唔學

其實去到7月手足啲士氣已經見底開始就快輸
偏偏整一單721搞到全香港人都落晒水

佢唔係蠢 佢只不過想似文革清算我依一代人姐

其實今日香港人凝聚到呢個地步，係要建制同政府多方聯手搞好多低級錯誤而引起

政府：唔屌啦屌黎哂氣
黑警：612 就玩大佢，到721 諗埋d on9野動搖民意基本盤，之後滾雪球式錯落去

派幾件蛋散出嚟不停講大話，有d 事人地都唔係問緊有冇發生，係你點解咁做，居然可以否認或扭曲事實，當個個拿住電話淨係睇wechat 同抖音

建制：自己內部不團結，最開始唔識俾d 忠言由佢錯落去，何君堯之流手段低下涉黑

總之呢班人真係有意煲到件事咁大，我們只係奉陪

呢班仆街 咪撚比佢地同屋企人好過

由反國教果時 已經想清洗我地90後 而80後果班人太奴隸好容易控制
不過佢地預唔到00後吸收左咁多大陸文化都可以咁勇武
我諗佢地應該會直接放棄90+00後 所以先會咁明目張膽攻大學 中學

64 放棄左一代人, 要30年加假開放引人入局先有少少起息 雖然係短期
香港發展好哂, 無左一代人, 唔係發展唔到而係會大drop
除非佢搵定一批同樣質素既人

根本就係果班食盡經濟起飛, 然後拍拍羅友死左佢既廢老一樣

林鄭媽媽要社會繼續run
咁咪繼續run囉

分分鐘支爆緊 用黎分散大陸愚民既注意力

中共：我要鎮壓，唔鎮壓你班賤民點會知驚

咪係 當我地大陸人 唔會反抗 cls

塞左兩日唔比港豬返工
到第三日應該開始慣

689做過用左差唔多80日,所以佢要做D唔同野,要快過80日完成

劏豬櫈真係百年一遇

討論呢D好快會討論到一係香港死一係中共亡 但大家都唔敢面對呢個事實

根本就係
如果土共提早全面管治, 香港既金融體系一夜之間玩完,
大陸人既生意唔到你做, 而且大陸既金融體系亦與別不同
我地香港人既COST 會好大, 而且無機會上位
呢家班人如常返工都好, 當無事發生都好, 無人可以獨善其身

樓市更加唔使講, 80後已經頂唔住個樓市
無左90後 00後, 你搵邊個撐住個市? 就黎死既老野 定係靠大陸人?
土共自身難保, 香港人自己諗下自己既未來啦真係

應該係中共決定
中共由此至終都用暴力解決問題，唔會理民意
響大陸佢成功，因為無皇管
但響香港佢太過份又驚攬炒，所以兩頭唔到岸

發展中國家, 可能可手頂得住斷層
但係已發展國家, 係無可能頂得住

有學呀 咪學左4點記者會
佢一話開 連我老母都睇得出佢死硬
日日走出黎比人屌

未計以後人口老化個斷層問題

唔好對藍絲期望咁高
佢地嬲都淨係會屌示威者
點會將槍頭對準政府

無法 大陸無管個香港依種文明地方
但係習種一日係到一日都係唔會餐

問題係禿鷹養到班狗痴左線
621 628圍狗總之後
傳聞有好多狗不滿 點解唔驅散我地
呢種不滿應該係朱蛇同7警案已經開始已經孕育緊 詳情可睇下黑警集會
到76 77班狗將所有對香港人的怒火一次過爆發出黎
個人認為77係其中一個關鍵時間
狗隊由克制變成全面開戰
714更加唔洗講啦

條例吾徹回一切後續衝擊行為都會出現
雨傘失敗如下
市民對民主訴求薄弱
長時間佔路影響商戶生意
市民有退路
運動領袖吾團結

拉 唔好叫醒

6月9號之後 就撤回咪冇事囉 撚樣

而家政府企到咁硬，點都落唔到台，只能繼續武力鎮壓
事實上佢都係得返呢招，技窮了
我地頂住就有曙光

依稀記得正苦以前推強積金果陣,
講老綜系統由四養一會慢慢變成二養一

再無左一代人, 老綜都無得拎

呢個POINT好似幾岩用黎文宣

今次好唔撚同啦
上次雨革到後期真係鳩下鳩下
呢兩日八大都打咗個轉輪流放題
屌你老母全香港有幾多八大出嚟先
淨係薄扶林同馬料水幾十年都唔止啦
你今日個場面咁撚血腥，仲大大聲話大學都係差佬管埋
屌你老母你班垃圾死差佬真係要辣撚着全香港知識份子先肯收手？

因為歷史話你知中共唔介意人死
最介意亡黨 做得黨員果d dna 真係好撚癲
可能係文革遺留既價值觀

多得件交通警

連我老母都睇得出死硬的記者會
真係唔明警隊入面係咪真係一個智力正常小小的人都冇

我地未WIN 未有5大訴求
今日只係有中大手足用命頂住 先令損失少
記住驕兵必敗 聽日再努力

冇啦
而家上面班白衫捉唔實下面班散仔條狗帶啦

味係

或者咁講 共產黨係無人性會做好多變態野 但管治方面仲差過一個小學生

咩啊 我地林鄭總統好撚打得架
洗驚你班蟻民

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

如果6月9 100萬人遊行之後就撤回咪乜事都冇

係叻的話就612就完左啦
係14年個陣佢地贏左先搞到佢地以為自己好叻炸

升職靠擦鞋,你話智力高唔高啦

你都平行時空緊啦 離地撚
港豬藍絲不滿左好耐啦不過佢地係少數人
今次黃既根本佔多

所以政府就算血腥鎮壓到，佢地都損敵100自傷99

黑警甴唔搞咁多嘢咪冇事囉

根本就唔撚識管，冇經驗管。等於你做個PROJECT 做到一獲金唔識拆是旦做埋佢，仲要越搞越衰。
同英國人果年處理真係兩班波，中共就算幾惡都改變唔到個普世價值係乜野。

個問題係

我地做嘅嘢係有用所以咪要企硬囉

消算黑警

唔係唔洗指意停

管支那就成功,因為消息封鎖+支那人係狗黎
管一個高度發展,國際性城市就一塌糊塗,土匪點識管文明人呀

香港遍地精英人才，成撚日諗住家長式管治
當全香港都係大陸賤民？

搞多十年都唔驚你喇

唔係政府蠢，係中共on9，將佢果一套鎮暴嘅思想擺入香港人到，真係冇腦

共匪管治哲學 唔跪得

其實係義士們相繼用性命嚟喚醒香港人，今日嘅團結得來不易...

有無諗過佢地根本想係咁

其實呢幾個月真係好撚多機會比佢矇混過關,大事化小
但每一次都可以係行錯晒棋,化大件事
維尼呢件權鬥出身既鄉下仔,管一個佢未管過既高度發達國際城市,淨係識一味強硬手段,出撚晒事
而家個局根本騎虎難下,你一開始扮應承成立獨委會,hea9你班港豬已經一半人收貨,而家唔應承又唔係,但而家應承支那人仲唔有樣學樣咩,佢就係一開頭已經驚支那人會學香港,但果陣都冇而家咁大鑊,果陣應承左就唔會行到呢步啦

其實係黑警比火水777撥

要佢地一批入上水 一批入元朗好似幾好

其實冷處理期佢已經做過
只係每星期都有新既有趣活動，和你shop,和你唱，和你suck，加上定期抗爭先keep到
加上今次抗爭人數好多，一個人休息第二個頂上
唔係好似雨革咁呀a訓街邊帳篷呀b係屋企嘆住冷氣訓大床
警犬有輪休，我地都有輪休

關咩事,冇娥匪授權,佢地點會敢,會唔會太睇得起佢地

你有無諗過其實政府就係想將香港變成一個大型毒氣室 放棄整代人
所以先唔停工停課 根本係一場大屠殺

依家包括藍絲都畀人用做政治籌碼 文宣係咪可以向依個方向connect全香港人 不再分黃藍

中國係想殺哂香港人 要地唔要人

焦土之母流架

退一萬步
就算真係仲有勇武想升級都升唔到
因為出師無名

本身就好努力溝淡香港人
不停引支那人黎香港，然後游說香港人去大灣區

而家剩勢幫中共滅哂成族香港人
所以唔會手軟

岩 我老豆中立都成日屌林鄭一開始就做錯哂

唔覺林鄭會授權佢地打記者
就算係中國唔妥記者都唔會打記者
只會制服佢之後送佢出境
打記者等於同全世界媒體宣戰

好似7月頭我已經講
林鄭上左黑警隻賊船(on 99打記者)
黑警上左林鄭隻賊船(幫佢過送中條例)

佢到今日重要攬住班藍絲警甴
諗住有人撐就捱到過去
但係睇黎佢錯左
佢既民望係負19分

我唔講撤回 話會再好好審視
再拖返個零月再推都唔會咁

佢一開始賭香港人好似雨革咁自己消散
但而家睇個勢似乎賭輸左touch wood
雨革果陣以為用張紙冚熄左就乜事都冇,點知5年後谷埋谷埋爆得仲金
極權vs自由世界城市,終會有咁既一日去面對命運

唔係幾覺
616 200萬人遊行 政府唔理
結果621 628圍狗總 71衝立法會＋遊行
76 77仍然有唔少人出黎
基本上佢唔回應訴求已經係升級的理由
而且佢唔可以唔考慮警隊的士氣
嗰陣警隊的士氣真係極低

我諗唔止香港人谷住谷住 黑警都谷住谷住
其實612亂黎真係唔知係唔係林鄭指使
朱蛇同7警案令唔少黑警好憎我地
612會唔會只係黑警一心諗住報復先比記者影到咁多核彈？

咁你解釋下 點解要割 電單車撞人位交通警呢?
佢極其限話可以提高武力冇可能 話你去撞死佢地然後又割掛

點睇都似控制唔住前線
唔掛委任證到要掛白卡 今日重確認之後要掛藍卡

林鄭垃圾離地都算
連果班行政會議成員都可以咁撚離地, 都唔知係到做乜撚野? 點撚樣比特首意見決策呀?

你要知道失控之前都係因為當權者嘅放任導致

屌你答都冇答到我
我唔否認佢可以 叫 佢地提升武力,但做到幾過火 佢點會控制到
如果依你所講佢地授權先敢咁做,
咁點解要割 電單車撞人位交通警呢

咁咪就話放任到失控囉有乜撚嘢問題呀屌你老母好聲氣啲啦

push this

運動既持續一直都係靠d狗佢地令好多藍變左黃 同埋令大家更團結對抗不公義

仲有呀 撞人果條友割條撚毛咩 仲生歐歐
革佢職再告鳩佢先同我講嘢啦休假咋而家
行出嚟講兩句就叫割港豬真係好撚易氹

其實唔使計 支共依個政權肯定唔會捱到超過十幾年

其實係
我呢d 善忘港豬家陣俾班警曱激到好撚嬲

根據中華文化歷史........
好快就有轉變

唔好推唔好話俾人知呀

佢其實就係想你真暴動 之後就做咩都係對開槍 解放軍
但去到呢一刻 我地仲有咩可選擇！

如果班object 一開始hea 做扮friend 其實個運動可能真係一個星期

越打壓越反抗
除非林姐收左美國錢

721後不信任警隊的人多左兩成去到70%
唔係對抗不公義咁偉大
而係燒到埋身 警黑合作冇得唔理

但係根本係冇可能的事
30000個警察集會撐朱蛇同7警已經係同香港人宣戰

又係喎

衝立法會係因為當時個絕望氣氛太勁
加強左手足行動升級既決心
而點解咁絕望 班狗一定最大功勞
老實講唔係班狗幫手 keep 住民憤
場運動一定玩唔到5個月咁耐
612 爆眼少女 警黑合作 求其一單諗翻起都燒燒地
單純唔回應都會有可能升級 但一定係漫長好多
要搞掂香港人 d 民怨話都無咁易啦 仲要自帶善忘加唔記仇屬性 求其搵個許鎮德出黎搞下爛 gag 都卓卓有餘 畢竟場運動係年輕人 即使不斷有手足係咁提都好難防 運動自然好易瓦解
但弱智正苦同狗隊偏偏選擇左鎮壓方式解決
宜家香港對狗隊同正苦既仇恨已經係不可原諒 咁佢係要咁玩 有咩計

唯一個好處咪就係老中青 connect 囉
但用咗好多血汗先換到返嚟

應該係全世界最蠢

班狗為左啖氣 搞到愈黎愈大

*佔鐘 金鐘個鐘

[代post] 保衛中文大學志向書

所以我一路都信柒婆係英國間諜
點解可以行每一步都係錯既

本身721第一次光復香港 時代革命進軍西環喎，點會見底

屌錯手負皮左Sorry

睇黎中共入面有人真係想港獨

其實強力打壓係一貫黎嘅中共做法，唔成功係因為香港人同中國人睇嘅野同追求嘅野喺本質上都唔同，班腦殘高官仲以為可以照板煮碗，雖然有一班藍屍證明佢地成功左一部分

好撚記得六月十二果日廢中話要開槍等你地驚
之後開水炮車又話要等你地驚
之後開實彈又話要等你地驚
諗住嚇一嚇就冇人出黎結果愈黎愈多
到依家咁多人出黎都仲要死撐可以嚇到人驚
廢中思維

每次都靜靜雞...唔得

官迫民反

我都唔知個政府做緊乜鳩

你當攪炒之母浪得虛名

條例撤回咗
俾啲掌聲自己
我哋贏咗啦

諗起都打冷震

除左拉一派打一派都冇招 但偏偏成日助攻令香港人要團結

721先係正名反共

為左成場運動，呢個post唔推得，拉

大家都唔明，佢幫緊香港人練兵呀

老母用心良苦

若果照鄧狗五十年溫水煮蛙
慢慢咁滲透、中国化
每屆特首都可以奶共之餘 又做番實事
根本就唔會無人反
但鄧狗之後嘅領導人 尤其是習近平
全撚部死蠢
永遠都想貿貿然收番香港
磨滅港人本就冇乜嘅愛國情緒
又唔撚做實事 港人有訴求想改變現狀都正常啊
一百萬人企出嚟求嘅只係要你撤回一條一開始就行錯左嘅逃犯條例
唔識知所進退
到件事越演越烈時 仲要企硬 令件事從根本上不能和解
就連成個施政報告都唔係惠遍人民 仍然處處為商家佬同中共着想 令人失望
佢無乜可能有彎轉 除非我地真暴動 殺曬一般無辜嘅人 打劫搶野

千古罪人，點解唔搞佢屋企？

第一開唔到工 政府蝕好多
第二 係只會不滿政府 因為佢係大台

以林鄭媽媽智慧 800日都未完

係
其實呢啲大/中/小破壞同不合作係禁之不絕
一定一定係要人地自發性唔做先會停
點解我唔周街痾屎？
你估我真係驚俾你罰五舊水？
係因為我自己唔想咁做呀！

呢個唔係政府 係共産黨 佢地點會唔知，擺明有心咁做，你點可能仲用一般正府眼光咁睇佢

講過無聽

都唔到柒婆話，依家係中聯辦/中共高層決定

咁咪蠢囉，成班老屎忽食古不化

諗深一層真係要多撚謝林奠呢個死仆街
如果唔係佢, 中共仲係到溫水樹蛙, 到2047年香港人反抗就真係太遲啦

如果一直溫水煮蛙直頭唔會出現港豬覺醒tim

689個次打得好睇好多
777根本笑話嚟

6月已經有武警
唔當你係人咁打
香港班毅進仔就有樣學樣

真
佢地都試過71放水 比人屌完就開始更痴線

推

如果佢個陣就撤，應該好多人都會覺得贏咗，但事實係今次醒左就再訓唔返

唔係蠢
係中共權鬥拎香港嚟搞
777 2邊不是人

港獨之母係故意的

又爆出黎

佢哋誓估唔到呢代後生仔有咁大勇氣同智慧

以前雨傘狼英就係咁嘅手法，黑警係928出過嚟，之後都冇咩出動，等人民鬥人民，相比777狼英奸好多

721士氣好撚到第一次全民上裝

除左話林鄭係MI6之外
都諗唔明佢點降咁做
照計hku grad iq都應該係正常level

講真 100萬人行完 佢撤回
而家個個安心返緊工
商家錢繼續賺 樓繼續升 黨鐵繼續加價
而家真係乜都唔洗諗
試下再加一毫子 琴日元朗手足有樣你睇

有都唔敢講啦
咁醒目唔合群一定係鬼

政府有幾時醒過

呢條撚樣醒好多
好彩連任唔到啫

71請君入甕計嚟㗎啫
班狗係表面上放水都接受唔到呀
淨係識死衝
好彩之後冇乜計謀啫

垃圾正苦同唔衰得既支共

共產極權主義控制唔到叻人
所以幾乎冇發達國家行共產主義

唔離地點上高位

繼續飲喜茶，食海底撈
溫水煮蛙大成功

以前所謂抗爭就係靜坐等俾差佬抬走

尋日柒婆自己都講左
我係唔會上當比你班暴徒得請
由得你地自己番工番學
佢停晒交通 由香港人死關佢閪事
真係臭閪特首 中共走狗

撒回，今天我，放按揭起下居屋，一早收皮啦，係要硬搞

新加坡精英都唔想留係新加坡啦

係
但因為個政府覺得你班港豬只會遊行
第二日未繼續返工返學
所以企硬
但點知